##Степ-проект "Forkio"

####Использованы следующие технологии:
- разборка сверстанного макета - Adobe Photopshop, Figma;
- верстка макета - Webstorm;
-- подключенные библиотеки JQuery и Google fonts;
-- сборка проекта: Node.JS с менеджером Gulp
-- Использованы Gulp пакеты:
•  gulp-sass;
•  browser-sync;
•  gulp-js-minify;
•  gulp-uglify;
•  gulp-clean-css;
•  gulp-concat;
•  gulp-imagemin;
•  gulp-autoprefixer;
- размещение проекта Gitlab https://gitlab.com/ipoint/stepproject_forkio
- публикация сайта Github https://ipoint28.github.io/step-forkio/

####Разработчики:
- Roman Teliha
--- разработка дерева файлов проекта, создание и настройка Gulpfile;
--- верстка блоков и секций: Header, Navbar-menu, Burger-menu, About-Fork, People Are Talking about Fork.

- Alex Boldyrev
--- верстка блоков и секций: Revolutionary Editor, Here is what you get, Fork Subscription Pricing
--- обедиение версий проекта в master
--- публикация на Gitpages